走啦 屌 搞到咁下星期和理非唔撚罷工啦！

醒水啦 都咁多次 有邊次打走d狗？

唔該比個藉口 和理非罷工啦！
搞到咁，仲邊有人敢呀？

不割！但 be water please

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

唔好再犧牲人啦, 等星期一我地和理非出手啦

退啦

不割蓆 不標題黨

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

推

push

pisjhhhhhhhhhhhh

pusj

問題係仲走唔走到，話撒班警可能都唔畀你走

唔好戀戰啦，只有be water,和理非下星期先會大勝。而家只會比人話同重傷

pish

睇有線新聞直播, 根本有人做LEADER 叫D 義士點守點守
我睇有D義士個樣都好似唔知點咁, 但又跟人一齊守
我懷根本有人故意唔想走, 引某D 義士留低, 之後速龍出黎捉人
而企最前既人根本無時間睇電話
所以一定要周邊既人睇到LIHKG 狂推撤退POST, 先可以令到全部人撤退!!

劇本：
理應be water, 但有堆人叫人死守、鬧人割蓆，煽動啲人留低，話「你唔喺前線唔好亂講，氣氛好好」

然後毅進龍跑出亂打，前線嘅spy帶頭向後跑，引起混亂

毅進龍勇擒20-30人

每週末重複

見到昵d埸面目的係想遊行暴力化，越泥越小人行

推！